有無人個男朋友成日都搣自己bye bye 肉？

好撚煩一日到黑都玩我手臂

有冇摸你條J

無j

成日玩我個肚腩

我會搣腰

好似我笑左
今日先唔知搣左幾多次搣到佢嬲

我佢搣一下我都唔開心，好肥

男朋友就無
但有個男性朋友成日搣我手臂同肚腩
雖然我哋好熟，但咁樣係咪太close

係，快啲一齊啦

我男朋友都係 好煩！
佢又好鬼順手㗎喎

我都係！
重點係會摵到瘀

咬佢

佢都係想同你玩下姐～
女仔d肉好特別 摸落好舒服
如果本身白滑就仲正
如果男仔本身有咁得意嘅肉就唔洗摸你啦～

佢又唔係嫌你肥！個個都梗有d鬼鼠肉係到架啦